# Реализация метода стохастизации на Axiom #

## Каталоги ##

### arxiv.org ###
Статья для arxiv.org.

### bib ###
Библиографические записи по публикации статьи.

### cite ###
Используемые статьи.

### code ###
Код для статьи.

### conference ###
Тезисы и доклады на конференциях.

### pdf ###
Итоговые pdf-файлы.

### work ###
Рабочий вариант статьи.

### Вестник ###
Вариант статьи для Вестника

